*J'AIME- & -FAVORIS- ET LIRE LA DESCRIPTION SVP!! 
(a prend 2sec, a m'encourage et a aide la chaine  se 
dvelopper)

*Pour passer partenaire youtube : https://partner.makerstudios.com/?referrerID=a0UU00000049qSi

*Chane de mon Graphiste (Passer faire un tour sur sa chane si vous un logo ou bannire. Il est gratuit pour le moment, profitez) : https://www.youtube.com/user/KycrdDesign

*Moi en IRL : http://bit.ly/1alROQE

*Musique d'intro : Numb~ Piano Version

*Moi en IRL : http://trollpage.net/1349

*Dofus : Jepeto-pelle (Serveur Vilsmisse)